90後吹水扮工谷

90後吹水谷推PO🥳🥳🥳
歡迎各位巴絲打加入本谷
志在無聊吹水傾心事打發時間識新朋友仔
出左黎做野社交圈子細左好多？唔緊要
我地星期六日定期會搞活動谷聚 及平日大量飯聚
希望大家熱情d講多d野 唔洗怕羞

$唔歡迎多谷/長期潛水人士$

想入麻煩填一填呀🥺🥺

P牌空氣推

一推

再推

Push

lush

推！

推推推推

用力再推